### نیازمندی های پروژه
___
## نیازمندی های تابعی(functional)
---
1.ثبت ملک

2.ویرایش مشخصات ملک

3.حذف ملک

4.جستجوی ملک

5.مشاهده مشخصات هر ملک

6.ویرایش کاربران

## نیازمندی های غیرتابعی(non-functional)
---
1.واسط کاربری طراحی مناسب و کاربر پسندی داشته باشد

2.سرعت نرم افزاربرای جستجو و ثبت ملک بالا باشد

3.دسته بندی ملک ها دقیق و منظم باشد

4.نرم افزار روی تمامی سیستم ها پشتیبانی  شود.

5.سیستم از ثبت اطلاعات اشتباه  درمورد مالک و ملک جلوگیری کند و تا تصحیح نشدن اطلاعت،انها را ثبت نکند.